柒婆奠：我是一在香港土生土長的地下共產黨員

應該咁講